# Как клонировать проект из Bitbucket с кучей репозиториев внутри?

## Зачем все это?

Например, нам открыли по работе доступ к новой компании или проекту. Все организовано в каком то местном "Bitbucket-е" как большой проект, внутри которого сложная иерархическая структура подпроектов и репозиториев. Мы хотим все это склонировать это все оптом к себе на жесткий диск чтобы каждый раз вручную не клонировать отдельные подпроекты. Для этого рекурсивно выкачиваем верхний проект.

## Как?

1. Забираем [отсюда](https://github.com/swisscom/bitbucket-cli)

2. 
